有冇人同我一樣覺得每次分手就再搵唔到下一個

小弟剛剛結束不到一年初戀
分手理由係佢話愛情觀唔夾 搵唔到平衡點
最後和平分手 雖然我真係好唔捨得佢 但佢心意已決 我唯有放手 之前一直都追女仔失敗 直至到佢 足足追左佢兩年
分左手之後我每晚都係諗 其實我一世人係咪淨係追到佢
之後根本唔會再有人中意我

香港咁多女你怕咩